求gaming laptop 推介

想要gtx1060 係咪dell 個部最抵買？
求性價比最高 gtx1060 laptop

咩叫dell個部好抵? 即係邊部? 比個名黎好wo

dell, 據我所知inspiron 15就係用緊1060
一係就dell旗下嘅alienware 15 r3/r4都係用緊1060
兩部價錢講緊係差兩千蚊度, 你自己睇下啦

Acer predator helios 300

淨硬件性價比最高.

i7 7700HQ, 16GB ram, 256GB SSD, GTX1060

搵左好耐資料最後買左呢部. amazon 連運費 11xx USD

今日送來

唔等多一陣買DELL G series? 8gen CPU 差好遠，都係11XX

對DELL 無乜好感

要來打機都係睇GPU 多, CPU 夠用就好.

都係1060, 同埋有TB3, 第日唔夠都可以用EGPU。同埋森買ACER香港冇保，DELL有。

講保養dell真係冇得輸嘅, 打個電話就上門幫你換件
所以買dell貴少少都值

岩岩見到部 Asus FX503

spec 同helios 差唔多spec， 賣1099USD

YouTube 好似無乜評測。

但個朵應該無Acer 咁臭既

3GB 1060同128SSD?
Helio300係6GB1060 256SSD啵好似

都係3gb 同6gb 分別。 Asus 有埋1TB HDD， 邊樣好d 就見人見志..

岩岩見到好似係120hz moon?呢個又幾吸引 唔駁moon個時都可以捱下
官網見到有"NVIDIA GeForce GTX 1060 , with 3GB/6GB GDDR5 VRAM"但係amazon都唔係好見到6GB版 官網都搵唔到link買

btw Helios 300上年減價減到依家仲係1049 好似低位係趺破過1000
個時都想入返部 低係居然一日內amazon無哂貨
依家再入手好似唔係好抵玩咁覺得

一定係display有6gb好 . 1tb hdd你有得自已換

粒display焊死無得搞 .除非本身係nxm呢d可以換

搭單問一問，14吋機，1050/1060 display，for rendering用，8000蚊內，有冇推介

又玩呢D? 8000銀想有1050/1060??
Hasee/神舟-K670D-G4D1, 淘寶4399人仔, 加多支小型滅火筒都係60令蚊, 仲要1050 4G, 8gb ram, 1t hdd, 好似冇ssd, 仲要係15.6寸moon..
Fit到漏油, 巴打去買吧

我係指256gb ssd 定係128gd ssd+1TB HDD 邊樣好d

你冇咩野要裝嘅咪128ssd配個1TB hdd, 都夠嘅, 但長遠黎講都係256配個1TB穩陣好多

一定256gb m2 ssd .128太少 . 裝埋windows . 幾隻game連update都爆

我見e-zone介紹dell有部15吋機用1050做緊6999
搵唔到有14吋機有同樣spec je

我領願只有hdd, 自己加nvme ssd

Acer predator g9 行1070 8g
爸打點睇

Dell少可有機平到咁wo 你睇埋其他spec先穩陣d，14寸機好少有獨顯，我知嘅係razer blade同埋alienware 13 ，但價錢不平

都係要13k，放棄，買返15吋機算
thanks bro

送左來， 好正

巴打你邊個網買?

amazon

amazon 買係當水貨?

梗係啦.

香港買行起碼$11xxx， 我而家$8xxx 攪掂

上AMAZON 睇完真係好抵屌.... 巴打係咪是但搵個最平既賣家買就可以?
部腦琴日壞左, 呢部好心郁

Lenovo y520呢？
我部y580用左都有5年未壞 不過打唔到機了

搵最平最多人買果個就得.
最好仲係amazon choice.

但我呢部睇人地d review， QC 好似有d 差.. 可能都要靠一定運氣先送到部無問題既過來， 始終都係水貨。 雖然有問題佢都會換比來， 但咁遠水路條數都..

你睇多幾隻牌子先。 今朝睇到asus 有部都好似幾好， 都係11xx USD 咁上下

我睇到好多人比1星
好啦唔該晒巴打, 我睇多幾部先

ASUS D野平靚正
但係好似唔係幾襟 年零貨仔

MSI GS65 有8代intel，dell都就出8代
而家買7700HQ 會後悔

呢部點睇？

呢部有第八代 i7 ok嗎？

用緊Msi Gs63 7RF

幾好

有8代 屌得過啦

i5 同 i7 會唔會差好遠？

i7 7700hq係好多gaming laptop都用
本人都用緊gaming taptop都係7700hq都唔覺有咩問題
但係呢個價位唔係特別吸引囉 仲要得128SSD

sor 睇錯你amazon條link

acer好易壞喎 以前舊登全部人都屌acer易壞，spec差，gaming laptop就買msi啦

dell唔係外星人都好易壞

咩年代

我個朋友上個月係台灣先買左部acer gaming laptop，前日就壞鳩左啦，目測燒左ssd，完全冇反應隻ssd，跟住打去話唔洗理，因為係台灣買，要返過去整，都on99，真係屌佢都廢閪事
acer真係狗也不屌

上面成班友見acer部嘢抵屌就狗衝哂 不如去買小米嗰部

我早幾年係台灣讀大學時，連台仔都屌鳩acer，就知係有幾差，佢地都係買asus多
而且用料好差，真係咪撚哂錢買呢個牌子

有冇諗過thunderbolt 3 + egpu?

我讀大學有個frd貪平買acer 一個月已經出事 比成班讀cs既同學恥笑
其實見到acer d機特別平就知咩事啦

gigabyte部aero 15x又点睇？

屌你老母

岩岩見到呢個POST, 咁姐係ACER 又唔得, ACER 又唔得?

你又屌什麼呀

ASUS 先岩

台灣友話雙a都唔好

殘體狗

上YOUTUBE 睇到好多都話helios 300 係best budget gaming laptop,

Austin, Dave 呢D 都有吹奏,所以我最後先拍左板呢部

咪話msi，alienware. asus好acer少少

msi gs63 7rd 值唔值得推介？

幾錢budget？
有新買新
推薦gs65

budget有限啊 預算$9000內
睇左好耐先睇到e部好似幾岩心水咁
上網睇d評價唔錯咁 雖然講緊d評價都年幾前

起碼都買gs63vr 啦
佢呢部得gtx1050ti
7代cpu垃圾到死
budget得9k真係
窮人唔好打機
其實我都唔明點解買部電腦咁貴
定係我窮

9k就desktop啦

各大廠已經開始換新一代U啦, 所以有新就當然買新啦, 但如果你budget真係唔夠, 而且又唔係想追求到最新的話, 舊版都ok嘅
msi呢款機有個唔好處, 玩得耐會(辣)手, 因為呢款機身薄, 而且又係傳熱性較強嘅材質黎, 好多人都反應過呢個問題嫁啦, 所以建議你買多塊散熱板墊高部機.

其實你地買新laptop換hd/ssd 唔怕無保養咩?
另外一問, dvd rom 位加隻ssd 會唔會影響佢電力分佈?

打機notebook不嬲都呢d價 . 十幾年到而家notebook都係貴 .

7代cpu有幾垃圾？ 未有8代咪又係踩6代

自已夠用就得

巴打我都好心郁郁 今日打過去香行貨問 想要 1070+512nvme 點知佢話行冇入 遲啲可能先有 但同時網上見到 1070+512nvme+32gb 2400hz ram 先做緊$2500us 左右 但係好怕冇保養

GS65 8RF 用左1070聽聞d溫度壓唔到，btw訂左8RE等緊到貨

8RE係咪即係1060 唔係好熟D編號🙏 如果係1060咁咪用唔儘個mon囉(144hz)
有錯勿屌純討論下

Yes 係1060
真係睇你玩咩game, 姑且我覺得唔係要追ultra quality 嘅話1060都夠做，咁一般開中高-高就算144hz, 1060都handle到，同埋個moon色彩去到97% Adobe RGB係另一個賣點

其實都係玩一般大作例如assassin creed, pubg (我知非大作), 二之國2 etc. 個mon顏色我真係冇咩概念好老實講 不過純粹覺得8x%比例嘅Mon好好J 巴打想問問你係咪喺森林買? 保養方便清唔清楚條例點搞(定係預咗水貨冇保養撞手神)

行貨機，響灣電嘅舖訂返黎，msi水貨就香港一定唔保 （好耐之前有問過，除非佢改左條款
個moon比例真心好J, 我先即刻落訂，又其實我買返黎係半工作半娛樂機，所以我唔係太care有冇1070，不過你講pubg呢隻，佢到今日optimize 好未

巴打介唔介意透露下幾多錢 等我有個參考 聽聞好似Asus同gigabyte嗰啲有全球保 我嘅情況係其實我同時用緊1080Ti cpu6700 desktop(家用) 但有時出trip 想打下機 pubg就算吧啦..optimize一世都預佢做唔好...

17k有找，原價貴多1k，如果你想出trip打機呢款機真心岩洗 不過提多樣，部機我睇過review係相當難拆，如果想加ram/ssd自己又冇信心，比人整好過

其實都有睇過同類型同價位嘅notebook (aero x15個型號好似係咁上下) 不過msi個樣好J好多 至於upgrade方面 我都睇過話好難 所以先睇森林諗住一次過加晒曬ssd and ram 不過依家就”click”住咗係保養方便....

岩岩去搵一搵，國際保養最近要寄去大陸（香港做乜又響國際以外
一係就信佢build quality, 我對依家部toshiba r83都係響日本盲入用左3年都重好好

即係佢有跟國際保養 但係要寄去大陸咁大鑊 日本野始終QC可信好多

冇錯，大概係咁，不過依家香港都分左兩間代理，漢科唔做，另外felton唔知做唔做國際保，我覺得可以問下

好 唔該晒巴打 睇嚟聽日要打去問吓🙏 希望聽日有好消息

tn mon , d 色睇到隻眼...同ips 差好遠

Ips moon黎

72%ntsc tn panel

仆街

官網從來都冇提過，不過之前睇咁多個網都冇講明佢用NTSC，我係咪重可以再考慮過其他機

淨買144hz 既 ips mon都 4~5k

睇下聽日拆機d色水點先

巴打咁其實姐係ips定係tn 好confuse 係官網又見到話係Ips

字眼好fake, 寫ips level即係no-ips, 只係貼近ips

同埋幫你問左，香港有嘅model國際保養都受保

姐係tn panel 巴打收左貨? D色得唔得 另外唔該晒幫手問🙏 即係1070版冇保住... 行都未入 就算而家網上買咗 到時佢話你網上買嘅時間點香港仲未有 所以唔接受你張單都得

1070我見有d舖有賣，應該都有行貨

色我得緊返去爆機

D色比想像中好，睇落去唔辛苦，去到我懷疑佢係咪真係TN panel

1070肯定有行貨做，國際保依家香港都做到，所以巴打你應該可以放心買

Amazon 買左aero 15X
Btw if have LOW budget then go for Dell G series gaming laptop

幾錢買入

17k

啱啱上網睇1070 +32RAM加512nvme tw網 pchome 做緊19xxx hks 問緊個friend可唔可以幫手買

本身都有諗過依一部 但係個樣我個人偏好msi多啲 巴打買咗咩Spec同幾錢

Msi GS65 但以後要自己升級換野會超級煩 因為拆開好難
買左32gb 512gb 1070 FHD 貪佢後蓋兩三下拆開
Amazon US 有賣緊推廣優惠 買機送好多野

個價真心唔錯，不過可以講定先，就算用1060發熱起上黎都真係有d辣手，1070就更加

有無人知外星人R5幾時出

R4先岩岩出, 你話呢

其實係我問完後我check到今日r5正式發售啦
做人就唔好太早派膠好啦

Order 咗呢部

隔一排有問題嘅記住上嚟講返
我都諗緊呢部

希望有包膠

想問大家,ASUS TUF Gaming FX504覺得點?

張display唔多得，如果本身玩開pubg/witch 3應該最多得medium
而且2.3kg

最後都係喺香港買咗出左行貨價錢19xxx 過幾日攞去加多條256 ssd代理做緊優惠加$99

Ram就要自己額外買佢幫我裝埋 又要跌多1500

Ram同ssd我本身都買定左，依家我等緊970pro出先搵代理一次過加

但代理唔係話加多$99多條256咩 我今日再三confirm佢加$99果條 係同本身部機用緊嗰條一樣model btw巴打唔諗住要嗰條?

冇錯，因為唔夠洗

其實512我都窄窄地 不過諗住買多個外置算數 另外巴打你RAM買咗幾多gb同埋咩hz? 一直冇為意原來佢介紹寫16gb 2444hz 但係原來佢港版行貨係行緊2666hz 我唔知係我個部1070版本係咁 定還是部部都係

Ram買左16GB x2 HyperX , 2400但係CL14, 反正ram夠洗就夠
岩岩check左應該係1070先會pre-install 2666, 我果部係兩條2400

呀唔係，一條2400 16gb CL17

今日係到試機 好似巴打你講咁 打機熱到飛起

我想知個耗電情況如何

因為身邊冇game得pubg 你預2個鐘到 其實都預咗不過冇諗到你想像中少咁多

咁好似1060岩我多d，打機都起碼4個鐘以上
Btw隻ssd我個人上覺得太廢先想換，依家重頭痛緊970 pro買512gb定1tb好

1070 maxq 唔係以經壓低左電壓，應該用小d 電
btw 唔插電打機都推唔盡會lag 機

應該咁講，就算係1070 maxq，本質都係1070只係庵割左，發熱量同耗電量都係比1070本身低左，不過同1060比又係另一回事，1060本身shader比1070直接少一半，用電又少更多，咁所以1070 maxq嘅用電同發熱都有相當差距，咁1060嘅效能就當然唔會追得上1070 maxq

插電果個改電源plan好似就可以唔插電都full load

如何改plan

Apply high performance mode, 睇下有冇邊parts係有關用電池嘅時候會慳電，有嘅都改晒做maximum performance, 張n卡我要睇下有冇相關嘅settings

搭單問下
MSI GS73VR 7RF STEALTH PRO 依部掂唔掂？
見到有二手半年機賣緊 11K 心郁郁

到咗

巴打係買水貨定行貨？